康文銅章水試一問

水試係咪一定要過到
5分鐘200米好難
過唔到係咪唔比學
有冇地方考銅章唔洗一定過到

佢都唔會考你嘅
除非一睇就知你唔識游水

咁都難你不如唔好考 你之後一定肥

衰d講句 游都未游好 點學救人呀

點解唔操多啲水 遊快啲

認真
5分鐘200米覺得難既就唔好報 浪費你自己時間
利伸：有池章 沙灘章

唔夠氣呀 頭100米 2-3分鐘

即係超時okay?

有冇限游咩式
我游蛙仲快過自由

唔比背泳 其他都得

點解唔報私期?

點報？ 我宜家蛙式5分10幾秒游到200
唔知佢放唔放人

你住邊區先?
同埋你考銅章3:15 拖人掂唔掂

5分鐘游200都游唔掂咪鬼考啦
用蛙都冇難度啦
你有冇拖過人

認真唔好考 之後要你拖人友游你會好困難

操返個令月水先啦 5分鐘游唔到200你都好危下

之前有個ching 銅章炒左三次利申私期 三次都炒拖人

其實你報左肯游哂都比你過架啦
唔係點係之後考銅章試個part作你一筆(你要考試要另外比錢 睇會 好似冇記錯應該around 400~700左右)
不過你真係有心做救生既 你就預左黎緊半年你都要操水 同埋救生 最熱血就係考試個牌架啦 好好享受下

小妹同梨去游水😳

銅章無咁嚴
當年我個fd中途沉撚咗都俾我pass

利申：救生章

池章最易炒

當年私期考銅章既時候落暴雨
個考官每part都淨係叫一pair出黎考
然後就當全部人past

希望真係 我會比心機操下